做窮撚港豬點先可以唔洗逼😭

唔想逼足幾十年

匿埋係屋企

大陸仲逼

我都想，香港冇 remote job，有啲得美國先 apply 到

幸好係兩蚊一程，如果係廿蚊一程我驚我會頂唔順打人

白卡？

死撚左佢囉傻閪

唔洗白卡都有㗎，可以不停續短暫

...

日日OT同返早
一定唔駛逼

隱居山林中

香港平民真係俾人當畜生咁養

平時都會搵 hea 點避開港畜時段，不過今日 hea 點 close 咗

喺香港，窮人隱居都係犯法

求教學

睇政府精神科，睇夠一年可以提出申請，受唔受理就要視乎情況。

祝大家豬籠兩蚊

殘廢？
兩蚊

健全好？

廿蚊俾錢買難受？

不了